有冇人解釋到皮耶點解係韋斯咸最後一季啲罰球咁撚勁？

話緊球球高飛曲墜，放入死角

佢嗰位真係準球王級，係自己on9返法甲

嗰季

佢搞大左韋西咸fans個肚，即刻中出即飛帶埋老婆仔女返法國

屌，真係唔撚抵幫
狡兔不吃窩邊草
唔怪得走得咁撚急

真定假

真 但唔知係咪fans

真 當年雜誌爆哂出黎
話有個英超球員搞大個Fans之後立即轉會法甲
個暗示戇鳩到 個陣得皮耶一個炸麻

果陣皮耶歐國盃上撚晒位，轉會英超big4肯定無問題
點知罷操都要死返法甲

係法甲都勁撚到仆街